沙基利決定離開史篤城

沙基利在剛完結的英超射入8球，但未能阻止球隊降落英冠。

這位瑞士國腳已經有下一步，打算離開史篤城尋找新機會：「我要走人不是秘密，我始終認為英超聯賽比較適合我，這是最好的聯賽，有最好的球員。」

笑乜

樓下弱智

259 都識話人弱智

牙點 好波

邊隊肯要呢條垃圾

呢條友乜水

短腳貓

黎來利物浦頂沙拿

返去巴素利先岩佢

沙基利在剛完結的英超射入8球

拜仁>國米>史城>英冠
啱哂啦屌

有英超頭十二名嘅隊買佢我乜都得

cap左圖

李城同愛華頓對佢都有興趣

踢英冠啦

幫我含得唔得？

緊係加盟我廠啦

阿仙奴

唔共患難

25

撐你

Go Liverpool La Diu

最矮—─耶耶艾舒歷（沙特阿拉伯中場）、艾拔圖昆達路（巴拿馬中場）、梳頓沙基利（瑞士中場）
耶耶艾舒歷、艾拔圖昆達路、梳頓沙基利都只得1.65米

死矮撚落去踢英冠啦

我真人仲同佢差2cm

修仔

咩事jer me

1.45

你收撚皮啦屌你老母

講得好

ching係咪隻dup

係 我舉開鐵
你自己睇路

因為佢史篤城先無富貴

你都係

原來你條hihi係cos

係 知驚未

我會驚你隻狗？

眼鏡都打撚爆你呀四眼龜

眼高手低

攪到人地降班就即刻走

我打到你崩牙

做後備奇兵真係唔錯

英冠岩晒佢踢啦

小學雞

個名